有冇人成日好想食野

係街行行下見到賣野飲又會走去飲 做做下野又會想食下野 岩岩食完野無耐又會有種想食野既感覺（企唔係肚餓） 有時食完又食太飽好難受 但又會口痕
其實係咪有病

唔知係咪因為食完就柯 個肚好快空晒想搵野補充就係咁食

咁食法 唔肥 都窮